情人節快到了, 毒撚們仲未有情人?

不要猶豫, 盡快表白, 你地個女神等緊你開口呀

女神等住收你做兵

呢個世界想拍拖的女仔多過收兵的女仔，如果鐘意人就唔好擔心咁多。

無錯, 盡情放膽表白啦, 總會有一個女神肯俾機會你, 唔通又想今個情人節上嚟連登報到咩?
你唔盡快表白, 就有其他人表白先, 咁你個女神情人節就可能同左另一個男仔過架喇, 到時一定渣到冇得剩

好難開口

咁女神又點知你嘅愛呢?

連可以作為女神嘅對像都搵唔到

有無人女神多,分享個黎被我拜下

ig 好多女神, 仲係單身, 盡快同佢地傾偈同埋表白啦

其實我鐘意樓豬

我唔想拍拖住

遇唔到中意嘅人點算？